警棍使用報告次數得104？唔係淨係無落簿就無記錄咁簡單

綜合呢兩件事 根本就係警務處縱容同包庇防暴亂用警棍打人 即使你投訴甚至係入法庭向警務處攞人 佢一句話無記錄你就吹佢唔漲

推

wtf?

曾幾何時聽人講話 警例寫明警棍只可以打橫掃 唔可以由上而下兜頭扑落去
究竟仲有冇條咁o既例

擰住支棍起勢扑又逐吓數咩

依家直程話佢無使用wo

啫係 無可能每次扑都記到呢個明嘅 都有藉口話係合理 但係依家係連記錄都無 即係佢當係無用過 有晒片佢都可以咁講

咁可唔可以告佢冒警再加蓄意傷人

補番張圖

1條黑狗1日都唔止黎個數

有Live架

咁要告警務署署長

鏗鏘集 控訴
入面佢話最尾其實搵唔到人只可以民事告警務處
佢唔做嘢你又搵唔到人根本近乎吹佢唔漲

荒謬

佢唔主動紀錄，又冇show number，你點會搵到邊個扑

係咪講緊有口頭警告之後先出棍個D？
成個狗隊加埋104次差唔多
大部份都係無警告直接扑鳩人

佢地所謂嘅調查就係睇簿 但條友點寫都得嘅